[新戰法]塞佢老母低成本新招，可避免比人打同增加阻礙時間！

好驚有人咁做
快速倒大陸果款痴地毯既萬能膠(又臭又痴)落地下
可以用膠樽入左先 ( 蓋頂開幾個窿可以唧出黎)
跟住放多塊老鼠膠板係面
個撚個都唔敢上車落車
千祁唔好放係幕門上幕門前
一陣啲膠痴撚晒落幕門到，開關會愈黎愈有問題
退一萬步係站外出入口都可能會發生，千祁唔好鋪到跳都跳唔過
窄路所需物料更少
註*可配合其他物料
最緊要HIT & RUN 減少比藍屍同狗搞既機會

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

千祁唔好倒野落趟門底

push

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

大家快的麻煩連登以外幫手文宣，以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

見樓主話愈窄愈好，過舊式閘機時(三條柱果隻) 過既人對腳係咪一定要踏入正中位個人先過到舊閘
同埋就算新式，好似都係最窄既必經路段